扑初龍，dxxxxxxx 速入「原味」內衣褲網上熱賣 醫生：隨時有性病

instagram色情歪風不斷，「原味」內衣褲一應俱全！不少年輕女生公然售賣二手內衣褲，並以「原汁原味」作招徠，標榜「有漬」，吸引男士購買。有醫生警告，這些內衣褲含菌量勢超標，嚴重者更有機會沾染性病！

「有冇哥哥想要小妹嘅絲襪？」、「二手底褲着足兩日，包有漬！」社交網絡Instagram湧現二手內衣褲廣告，依圖片所見，女賣家疑親自着上貨物，擺出性感撩人的姿勢，配上極盡挑逗的文字，推銷內衣褲、絲襪、泳衣等，每件價錢由100至300港元不等。

當中有賣家自稱中學生，而且行事非常謹慎，一般只接受郵購。如果想邀約他們當面交收，便需另繳交收費。記者佯裝顧客，以500多元購買一套「有味」內衣連絲襪套裝，成功約得一位自稱「施小姐」的妙齡少女，在港鐵站交收。

「施小姐」跟記者見面時，神情略見緊張，不時左顧右盼，交貨後未收錢即想離去，要記者提醒：「吓你未收錢喎」，才恍然大悟，以笑遮醜，聲稱因為趕時間而心情焦急，並多番推搪記者查詢，着記者事後用WeChat溝通。

記者期後戴上塑料手套，檢查購入的內衣套裝，發現內衣留有疑似人體分泌物，絲襪更附上多條毛髮。皮膚專科醫生陳厚毅接受訪問時表示，這些內衣褲或帶有病菌，有機會沾染性病,

條女好似幾正喎

記者係朴初襱😍

都要條女有性病先得嫁嘛

btw 記者點處理件野

笠頭打飛機

瓏狗買原味黑絲架

見到佢係地鐵站交收左對

有冇中環OL賣有味黑絲
pm me

肥芝底褲

朴初瓏真係要留意下

dadadsa係呢行熟客啦使你擔心

條女有性病隨時可以做卓頭再貴d 都得呀

😏

a0賣開 自己著完搵ptgf幫佢交收
白色個D米青黎

@扑錯窿

卡勞有冇黑絲圖

你買左未？

買左著左1個月既40d黑絲
+
著左3日既黑喱士底
+
跑完步既汗味bar

條底有白帶

冇白帶搵鬼買

有無得買waiwaiG著過既 條底褲話唔定有埋精味

係小妹既愛夜

仲有其他客人既體液

我買過